Home pakai Context
- List To Do dengan deadline minggu ini
- List To Do dengan deadline bulan ini
- List To Do lainnya

Management Note
- List Todo
- Delete and Edit button
- Filter button

Detail Note
- Content
- Emoji vote with in view



Isi To Do
- Title
- Due date
- Content
- Assign
- Tag
- Topic